盡情落雨啦 注滿香港嘅水塘！

黃雨啦 紅雨 黑雨 ！

灰姑娘？

落雨大大力

龜裂不再！

photo source

引水道 河溪 奔流吧！

關落雨咩事

係佢痾左督尿咋

引水道

膠鐵條管道算唔算係引水道？

希望填滿成條隧道

唔好停 做乜咁快停
落啦